[獨立調查不能為首要訴求] 劉兆佳：獨立調查可「買時間」

首要訴求必須為重組政府即落實普選

要更新訴求，重組警察同重新檢視遴選程序，
提交資料去國際法庭審訊

無錯 如果繼續齋講獨立調查 好大鑊

陶傑:過左721獨立調查已經冇用,獨立法官無可能查到警鄉黑關係

請停止提倡獨立調查
獨立調查只能在重組政府後